裁判官拒絕律政司押後要求咁撚大個膽

暴聯會出來反抗呀嘛

咁撚把炮, 可能隨時入得美領英領

準備一街菠蘿

然之後大波驊咪即時介入囉

大波華：咁撚串 咁我介入中止私人檢控

大波：家陣公係我，字又係我，吹撚脹？

大波怪：同我用國安法拉鳩個裁判官

好想知點解

陰謀論係做場大龍鳳營造法治未死的假像.

直接買通個裁判官咪得
邊使介入啊